打返電話去問間公司有咩福利，有有問題？

今個禮拜去左in份工，佢地幾滿意我表現，隔左日就打黎叫我下個禮拜返工，但見工時佢冇乜講福利既野（我剩係知人工同埋有幾多日AL），如果打去問會唔會唔太好

唔好掛，好多阿嬸

day1 簽約佢會講，到時唔滿意咪唔簽

樓主毒撚會死死氣簽左佢

我係 所以想打去問清楚